儘管如此，粉絲們還是忍不住高興地發現，在90年代的電視劇中扮演維芙阿姨的女演員珍妮特·休伯特(Janet Hubert)也在慶祝活動中。 《全新鮮的貝空氣王子》演員重聚慶祝節目30週年|霍普·賴特| 2020年9月11日|Essence.com 
 兩週前，反常的閃電席捲了北加州，但勞動節週末的地獄還沒開始，一個朋友打電話來聊天，就像你在世界變得一團糟、一切都不穩定、沒有任何意義時所做的那樣。 氣候危機正在發生。 看看加州的週末就知道了。 | 2020年9月9日|ProPublica 
 在短短几周內，加州遭遇了兩次破紀錄的熱浪、數百起大火、反常的雷暴和糟糕到危險的空氣質量。 在持續數週的破壞性野火之後，加州面臨著大範圍的停電 
 如果有一個糟糕的一天，人們就會抓狂，而在過去，人們會更寬容一些。 “金錢抵不上精神上的損失”:一名媒體買家在大流行期間承受著保持業績的壓力的自白 
 當口罩藏在你的口袋裡時，人們也看不出你是否帶了口罩，所以你可能會嚇到免疫功能低下的徒步旅行者或跑步者。 跑步時帶口罩的6種方法|喬·傑克遜| 2020年8月24日|戶外在線 
 真的，氟化物會把人嚇壞有什麼好奇怪的? 2016年7月27日，每日野獸 
 他們一時情緒失控，毀掉了一些原始材料。 勞拉·波伊特拉斯談《斯諾登的秘密》|馬洛·斯特恩| 2014年12月1日|每日野獸 
 我上八年級的時候就已經是個不折不扣的電影迷了。 棧:寶琳·凱爾的談話頭的痴迷|寶琳·凱爾| 2014年11月22日|每日野獸 
 在我們這種偏執的文化中，我們總是對它們感到害怕。 瓦萊麗·賈勒特，奧巴馬軍師-民主殺手|James Poulos | 2014年11月12日|每日野獸 
 在她的丈夫死於一場反常的事故後，雷加爾搬到了特拉維夫。 在聖地的Trans:“杏仁糖花”，Tal Kallai，以及以色列LGBT禁忌的打破|Itay Hod | 2014年11月4日|DAILY BEAST 
 但在另一些人看來，這不過是這個小夥子的胡思亂想罷了，他的胡思亂想在很大程度上受到了浪漫小說的影響。 循環研究|安娜·凱瑟琳·格林 
 造成我生活中這種最古怪古怪的另一個原因是我回到大學時的條件。 根據證據|奧利弗·洋蔥 
 一個生下來就有三條腿的孩子是天生的怪物，一個怪物，但它有時還是會出現。 Etidorhpa或地球的盡頭。 |約翰Uri勞埃德 
 應該祝賀《藥劑師通告》揭露了這個最新的藥學怪人。 《中成藥改革宣傳》，第1卷，2 |各種 
 出於某種自然的反常，這裡曾是這個品種繁衍生息的地方。 沉默騎士|約翰·弗雷德裡克